有人用雙飛人沖cocktail飲～

試過滴兩滴落可樂透心涼